* **Эксперимент по фильму Коломбиана**

```
ФБР можно поменять на ФСБ.
А дон льюис мало ли кого так ключут! Ублюдков много!
3 голос не помешает

---

# Надо упростить!
---
Колумбия, 92, Дон Хасе передает материал работ Дону Льюису, выходя из дела.
- Столько лет пролетело, - протягивая флешку не смело рука слабела (1 и 2)
- Люблю тебя как сына, - говорит один, за столом нарастает напряжение. (2 и 1)
Не могу в это поверить, за спиной тяжкое бремя!
Продолжая речь, - я буду скучать по тебе, - лицемеря скрывая свое неудовлетворение.(1 и 2)
Я тоже, - отвечал Хосе, скрывая злость, — поднимем тост! за жизнь и здоровье. 
В спешке выпивая бокал, - мне пора идти - прервав собеседника на полуслове.
Думая о будущем дочери уходя из под прицела!
Понимая что Льюис лукавит и тянет время.
```

```
1 КУПЛЕТ:

Прям так и начнём:
Она бежала задыхаясь сбивая ноги в кровь.(1)
Отпечаток в воспоминании прокручивая вновь и вновь.(1)
Прокручивая вновь и вновь, кровавую картину(1)
Когда падонки стреляли родителям в спину!(1)
Марко близкий друг семь, пёс Льюиса убил родителей на глазах малютки!(2)
Он теперь ни когда не забудет взгляд этого лживого ублюдка! (2)

# Вставить из фильма!
---
- Впаймать эту маленькая сучку! (1)

Не подчиняясь Марко, уворачиваясь от продавца,,, смерти,(2)
В голове звучал голос отца и, матери последняя слеза!(2)
В спину поливал дождь из свинца,,, (2)
Она бежала не чувствуя боли, выполняя наставление отца! (2)
В голове прокручивая момент! (2)
- Это наш клиент! (1)
Бандиты вбежали в комнату, она не забудет их л(и)ца (2)
Слушай меня цветочек, если что то случится,,, это твой паспорт (1)
Вот флешка, иди в посольство, твой Дядя живёт в Америке,(1)
Приобретя холодный взгляд, не зная страха, без истерики.(2)
А это тебе подарок Каталея, никогда не забывай откуда ты родом.(1)

А закончим куплет клятвой!
И вставить цитату из фильма

Девчонка спасаясь бегством поклялась отомстить этим уродам! (2)
(... вывести эту породу) — Я хочу убить Дона Льюиса!

2 КУПЛЕТ:

Карибы, Лондан, Париж, оставляя после себя трупы! С глушителем пистолет!(2,1)
Череда заказных убийств, полиция не может взять след!(1)
В замешательстве агенты ФБР когда неизвестная в деле!(2)
Однажды выбрав путь мести, киллером стала красивая леди!(2)

Цитата из фильма, просто делаем вставки из фильма, что бы картина была полная

- Кто ты? (надо вставить из фильма!)
- Это уже не важно.
- Что ты хочешь?
- Я хочу что бы ты сдох!

...

Не отпечатков не фото-робота, не записи на камерах, кто все эти лица? (2)
Еще одного теперь на трапезу чёрным акулам. Темперамент убийцы.(1,2)
У нас новый игрок, ранее неизвестный почерк.(2)
Что нам известно о ней? Зарисовывая в блокноте очерк!(2)

Две в грудь, на прощание контрольный в голову! Без шансов на выживание (1,2)
Рисует на груди помадой орхидею, оставляя послание! (2)
Каттлея — орхидея. Послание адресовано не нам (1,2)
Тот же почерк, тот же рисунок! Фбр отстаёт на несколько шагов идя по её следам! (1,2)

Орхидея из Колумбии на месте преступления. Соберём мозайку по крупицам!
Отличительный знак - подпись хладнокровной убийцы!(2)
Надо выманить её передав тем кому адресовано послание. Нам нужны ответы!
Все убитые преступники - продавцы отравы. Дайте очерк в газеты! (2)

… 
 - тут надо с яйцами подать! Как отступление!

Найти убийцу для меня вопрос чести! (1)
Без лести, я восхищаюсь тобой! НО
Кто ты?
Девочка пережившая потрясение?
Народный мститель?
Каратель?
Принцесса воительница?
Королева тьмы? Кто давал тебе право вершить правосудие?
Что движет тобой!?

...

Приставив к голове агента дуло пистолета: (2)
— Мне нужна ваша помощь, мне нужен адрес Дона Льюиса! Вы получите ответы! (1 или 3)

3 КУПЛЕТ:

естественно всю шулуху не увязать! Ну по крайней мере я не смогу!

Надо признать рано пришлось повзрослеть ей(1)
Тренируясь у дяди о клятве не забыв, поверьте.(1)
Много раз представляя как посадит виновных на вертель(1)

Откармливая двух псов на заднем дворе.(2)
Дом на пустыре, она перечёркивает очередной день в календаре.(2)
А ей бы жить как все, завести семью(2)
Посветить себя мужу, детям и шитью.(2)
Думая о мести, просматривая заголовки в газете.(2)
Вот оно, не задумываясь с псами на заднем вылетела на своем корвете.(2)

...
тут проигрыш нужен, люблю я всё усложнять!
... 

На закате мчит тачка по трассе. За рулём девушка ветер развивает волосы.(1) Что то напевает, ощущается дрожь в голосе!
Иногда просматривает в зеркало заднего вида, сама себе улыбается!(1)
А такое удовольствие как совершенная месть не забывае(ю)тся!(1)
Наслаждаясь поездкой, словно зная все на перед! (1)
Её взгляд теперь устремлён только вперёд! (1)

Тут нужно изменить интенсивность музыки! (ну знаете как в фильмах, когда накал страстей! И музыка становится интенсивней, для полноты ощущений!) 
1 — нужно вставку из фильма — Чёта там «Она тиши воды как мышь под дверью» таким образом передадим страх врагов.

Страх одолел Дона Льюиса, взгляд застыл увидев ухмылку мстительницы! (1)
Коломбиана переступала убитых из банды! (1)
Псы с оскалом и высунутыми языками, ожидали команды!(1)
- Я хочу что бы ты мучился, я хочу наблюдать!(2)

....(паузу и музло остановить) -(это должен быть конец трека)

Жрать!(1,2)
```
